大麻之外，講下psychedelic

隊草隊得多都可以係psychedelic，亦都係一個好好既入門gateway drug

真正既psychedelic分幾種，最常見有
lsd
shrooms 🍄（magic mushroom）
mdma
勁啲有ayahuasca
最勁係DMT，簡直係痴撚線
仲有好多講唔哂
每個都有自己特別之處

最易搞既係🍄, 因為你唔駛驚攞到流野食死你，同埋佢真係啲粒菇黎，抽乾就食得 ，仲可以自己種

合法就得幾個國家有得買，Amsterdam街賣嗰啲只係truffles我未試過，好似因為有條友trip緊嗰陣跳樓死左ban左shrooms 當然dealer就美加英澳都有，香港就唔知
最頂癮係你可以上網合法買spores種，係粒菇先犯法 仲要係schedule 1

食完野等4-6粒鐘就咁食就得，想勁啲就fast10粒鐘先食。煲茶飲又得
個trip通常5-8個鐘，在乎你點食法
好處有好多
介癮，開放啲，對嘢睇法會變仲有好多

呢篇文學術啲，講得好中

個腦個主線default mode會減小，其他部分搭線

雖然同大麻一樣都係得心癮，但shrooms個tolerance加得好快，成兩個禮拜先跌，同埋你係唔會想成日trip 我一年都係trip 幾次

食法有幾種

microdose 兩三日食.3-.5gram
頭腦清晰，個人專注啲，留意到多啲嘢，好多好處
對depression anxiety好有幫助
有性趣可以去reddit睇好似係 r/microdosing

1-3g
睇嘢顏色會鮮明啲，有時會郁下變下形狀質地咁
心情幾開心抒懷，思路會開始變，潛意識開始浮上面
食完去行山/遊車河真係好正，尤其係花草樹木動物會同平時唔同，一係吹水/睇youtube/睇戲/聽歌/meditate，同埋同條女happy，超正

3-4g
最好留係室內
上面啲嘢全部加碼，天花板同牆會好似自己呼吸咁
加埋你合埋眼會見到啲pattern好過癮，有時聽歌會跟住變 ，可以search closed eye visual

當你睇睇下啲visual可以introspect，深入去諗嘢
我覺得呢part先至係重點，因為shrooms可以改變你個觀點角度，令你冇咁attach你個ego，留意到個思路同第三身咁睇到自己（ego），feel到oneness，仲有好多
係好撚神奇，有興趣我可以講多啲

5g+
Heroic Dose
如果你平時個腦轉數行街睇戲係30km/h，1-3g就係80-120km跑車咁，4g150-300km頭d灣岸ridge racer，5g+就係光速痴撚線，我試過兩次咁大把
同埋會有機會ego death

我都係上年有次自己夜晚食左4g熄燈諗嘢先發覺係幾咁神奇，不過我建議大家慢慢黎，個次係我第5/6次同埋我平時都冇咩話緊張/paranoid，如果唔係有機會bad trip ，記住你要trip psychedelic 既話最重要係set 同setting
心情好，同幾個好朋友一齊或者係個自己熟悉安全既地方

我唔係話人人都要試，不過如果你有興趣既話一定要試，你會發現個世界唔係想像咁，好多人試完都對人身睇法有好大轉變。呢個經驗唔係用錢買到

youtube keywords
Joe Rogan, Terence McKenna, Alan watts, Jordan peterson都有講過mushroom
channel 有PsychedSubstance ，your mate tom仲有好多

香港撚點入手

唔係香港冇研究

More

more咩先

可唔可以分享下你有咩轉變

有冇任何靈性體驗？

想試點入手

想試好耐,但係住係香港

啲興趣轉左，例如之前我都有聽過下meditate
可能4-5個月先試過10次都冇，就算有都唔係專心
姐係坐係度10分鍾唔知做乜鳩咁，但係個次4g我trip緊個時試下meditate，靜落黎留意呼吸
跟住可能幾分鐘之後我個意識去左個未去過既'境界' ，個時我係完全冇想像，
跟住之後meditate易左好多，變左係enjoy
有時啲壞習慣

兩樣夾埋令到平時個conciousness都正左好多，姐係好多時比以前更加同自己既感覺in touch，個人更加grounded，或者睇事可以易啲咁係唔同觀點去睇，簡單啲講姐係ego crack左幾條喇令到睇嘢清楚啲咁

我覺得mushroom可以rewire你成個psyche，冇左好多mental construct同conditioning
1999

想奶蟾蜍
有冇教學？

姐係日常生活留意到多啲嘢，更加意識到自己個ego，同埋自己個conciousness。個人present啲成日都be water my friend
以前我得閒剩係去玩，飲野隊草，打機，打飛機對呢啲嘢完全冇興趣

點為止靈性體驗

有時啲壞習慣一察覺到好易就停，甩左好多

創作撚，真係好想試下迷幻磨菇

樓主邊到試？

想試ayahuasca ,有冇攻略?

心情好先好做呢啲真係好中
有次心情好差好大壓力 之後badtrip
嘔成晚勁頭痛出冷汗 思路係清晰一下 但係控制唔到
知道已經take唔到control 個身縮埋一舊 周身fing 講野都一舊舊 好彩在場有幾個好熟嘅frd睇住

之後第二日朝早就keep住想嘔同標冷汗加少少頭痛
諗返起都覺得癲

用個心態好緊要，如果唔係好容易bad trip,同埋唔好諗住攞黎逃避問題，鳩隊會好容易搞到精神分裂，同埋最好唔好試mdma，用得以時既話的確係個唔錯既體驗ge

十幾日前係Amsterdam 食左次迷幻菇
食完之後極度depressed同anxious, 覺得個世界好醜惡,成個trip就係不停咁穿插唔同人既黑暗面,成個人變左好厭世...我自己覺得食完之後,性格係變得更悲觀。。。

同行旅伴食左之後好high, 玩到成房都係廁紙.....仲跳左好耐舞....完左藥效之後,到依家我覺得佢係開心左

有樣野共同既係,大家都試過不停傻笑,睇野好立體

奉勸大家,如果心情欠佳,有苦惱,千奇唔好試迷幻菇。。。

真 我badtrip嗰次都有同frd鳩笑

留名

屌咁得人驚
你點出翻黎

南美peru同shaman試
未試過，不過呢樣唔係玩架wor

上年LSD 200ug badtrip完之後
個心收左皮
個人變到唔多想講野

靈性體驗

依家南美好商業化，當地人開始好憎外人入晒黎

呢條片清楚好多

咁多食家

Drug - induced psychosis

點睇？

平時有冇打開座或者做瑜伽？
有冇特別目的去做呢件事？
戒口要戒得清同埋一定唔可以食豬肉。

點解最好唔好試MDMA ?

成班道友

有相熟人士帶會好啲。
因為你唔會識分邊啲正宗，邊啲係搵錢。

Yes

Amsterdam仲有方法買到mushroom
上年年尾仲買到

我係一間要落樓梯嘅smart shop度買到。

same
係河邊，都算近紅燈區

Good trip ?

bad , too nervous.

mdama先唔會bad trip

想問有冇人係香港搵到LSD或者magic mushroom呢類買到?

好想試lsd

痴線
ego death

分享下早前發左既一個夢, 關於有條友 end of first year ~ throughout second year of uni 斷斷續續都有玩下shrooms (amsterdam) 同tabs(英國). with hindsight 有d咩咁awakening(enlightenment) 又真係好似冇 (有可能係太耐冇玩), 反而個人期間變得幾撚nihilistic 同anti-system ( typical lefty kid in uni ) 以為自己好撚woke , 做下野就冇事 (唔知係好事定壞事).

有個俄羅斯佬中學同學講過真正既enlightenment係要大dosage 屌落去, 佢自稱同其他人既perception synchronize左 (唔肯定係咪正確既字眼, 佢話見到係旁邊房既人做緊咩), 另一位朋友就係話所有trips 都係interconnected i.e trip 會誘發你已經忘記左, 上一次既trip.

樓上D DMT好撚夠薑

DMT本身係應該有意義地用，並唔係純娛樂用。
但每人用法都唔同，最緊要respect 。

試下夜晚熄燈4-5g自己黎

同埋你個friend應該係駁左上collective consciousness，carl jung講過，我未試過
interconnected 好認同

Ching 想問下知唔知道咩係 Gymnopilus aeruginosus (peak) signer magic blue gym

Classification 係：Strophariaceae, Agaricals, Basidiomycota

見佢個臨床特徵係，嗜睡、感覺麻木、瞳孔散大、幻覺、傻笑。2-4小時後症狀減退。

有冇食用個案 香港有嘅，中文好似叫「綠褐裸菇」

Interconnection 我都認同. 某程度上令我對自己既insecurities 認識深左 . 不過當然psychedelics 唔會幫到我overcome
第一次接觸"Oneness" 亦係第一次接觸psychedelics through shrooms 身在其中既時候會覺得"oneness" 係ultimate truth, 可惜生活返一排就不太apply 到
有趣既係個俄佬同我講過shroom trips 比 lsd trips 更 artificial (每個on shrooms 既人experience 都差不多 反而lsd 更diverse), 我回想後又頗認同.
Btw 樓主係本身讀psy. 相關既野 定係玩完先開始研究? i.e jung

我個人prefer植物多過acid

有冥想但冇戒口

生活係外國真係好正

你去之前至少十日戒都okay.

玩完先

唔知點解望到自己係一隻藍色雀仔
個雀仔形狀好似大腦既一部份咁（紅色部分）

係ams 住左兩年都無玩過
係有時飲野d fd俾幾啖草食下

上面幾位講到好似好撚癲

超感官體驗！

我見到隻雀仔比個球體圍住
隻雀仔不斷咁同啲包圍住佢既藍光溝通緊

冇你地咁高層次 我都係有時發夢smoke 但我想問草可唔可以去到超感官體驗??? 呢家可能食多咗 個tolerance高咗 冇最初啱啱食完stone個時個感覺咁正 以前會睇野慢 感官放大等等 但呢家已經冇以前個感官咁敏感 …

試過lsd shroom dmt
最prefer一定係lsd

之前貼過 再分享下我朋友分享

聽個friend講過佢有friend 係daily smoker同埋試過外國festival用郵票。btw佢第一次就係屋企夜晚食 very good trip I heard 我個friend講佢個friend 本身有smoke 咁有機會入到啲郵票就想試下 咁佢本身有上reddit 睇咗好多人地嘅分享，睇曬有咩effect同risk果啲先決定要試。咁佢本身個人好樂觀 都叫有信心唔會bad trip 所以第一次就自己一個係屋企試下。開頭有friend係Skype陪住嘅。事前已經預備好本單行薄記低啲感受。咁聽講佢夜晚12點take咗100ug 但差唔多到一點先開始有少少feel 個feel比起平時smoke仲要弱，以為冇料到。之後慢慢有feel，但唔知點解成晚都冇乜visual effect，但完全解放咗個思維，好似個腦開咗道門去一個新嘅思維領域咁，果晚自己一個諗咗好多好多人生意義宗教慾望音樂電影等等好多話題。咁佢平時唔係一個寫野嘅人黎嘅，但最後本單行薄寫同畫咗20版紙，當中有啲係自己寫俾自己嘅信因為果陣覺得tripping嘅自己同sober嘅自己係兩個人，想透過呢個精神狀態灌輸啲信息俾自己，例如要努力啲做人對人好啲等等。另外仲第一次認真由頭到尾聽一次dark side of the Moon,係正到打冷震總括而言，果晚係個非常好嘅experience，而且佢之後10日都冇打飛機，覺得好浪費時間同精神，而且成個月都充滿正能量
到最後，真係想大家唔好因為好奇而試，起碼考慮清楚了解曬先，因為個trip其實真係好視乎你個人本身係點。

啟靈只係開始，之後就要修心。
尢其我地嘅心係反覆無常。

宜家已經打回原形 搵緊個好機會再去
尋求啟發

試過badtrip 到仆街 但係係諗通最多野既一次

之後integrate 左好耐 睇左好多片 同唔同人討論過 又試其他唔同psyc.

結論：咩都唔好隊 靠冥想 襌定同修行（唔一定要出家）係ans

上個月喺ams食truffle
以為個trip完咗 然後去隊草
點知原來未完 兩樣嘢撞埋一齊
加上日落西山 當時得一兩度
然後就無啦啦由goodtrip變咗做badtrip
最後音樂救返我
但badtrip我覺得都算係開下眼界人生可以有幾咁灰暗痛苦

發夢喺hk交收過250ug

如果冇記錯
Amsterdam喺可以自製GHB
走入hardware store買材料
之後返屋企煮廚房自煮就得

順帶一提，不論係weed mushroom, acid, 定拍拖，永遠都係得第一次先係咁刻骨銘心 久久未能忘懷

不嬲ams原材料都唔嚴格規管，尤其mdma
Ams係全世界最大既mdma lab
基本上所有mdma都ams出產

點解呢個post可以咁respectful

修行係必須

mdma完扑唔扑到野 係咪要啪返粒偉哥

隊嘢係幫到好多
開到眼界，出番黎個slump同多啲觀點
不過最重要係自己integrate同修行

如果剩係鳩隊日日trip balls反而害你同reality脫節

alan watts講過你聽到個msg就收線
不過我架唔中都會call 翻

有冇TG group傾下啊
唔想浪費時間同班癲佬嘈...

始終mainstream spritual 既psychedelic 都係自然物質 而且自己都有從中benefit 所以都唔會ban 既

不過都正如terrence mckenna 講 隊一次勁既就夠

請問巴打係amsterdam

買材料整mdma既大致程序係點？

麻唔麻煩？走入hardware store買就可以？

Google how to make mdma

5g in darkness no music

想聽多d修行

邊方面？
主要係修心同令情緒穩定。

完全唔識，想聽下入門或者求source自己睇

高汁討論post

覺得自己好弱雞 草都已經可以bad trip
之前一直好唔鍾意 覺得好似control唔到自己
後來有次自己一個人隊左少少 都好stoned
突然開始哼歌 作左首歌 填埋詞 一直唱但唔記得寫低
之後sober返都好開心

希望唔好有人入黎話吸毒乜乜柒

樓豬係賣家

不如開個Tg group傾下

最衰唔合法

lm

自己種菇
想試下
大麻有啲麻煩

想試死藤水！

求修行教學

想問London難唔難買到？

Easy as fuck

打下座先啦

高汁POST PUSH

香港最大道友討論區

日日靠中國打飛機既你咪最大道友囉

source?

心照啦撚樣